[點只踢波咁簡單]西班牙落選球員法比加斯原來另有身份

原來法比加斯另一個身份，就係講波佬，真係估你唔到!

=========================
#世界盃 #WorldCup2018 #熱血

樓主

嗨

蛇！

反冰島未

感HI

你第2個職業係熱狗

我地日本同冰島誓不兩立！

我德國人

？？

wow

樓主一齊杯葛Kagawa

死德狗

杯緊.

.

..

樓主高質

杜奧巴型能到

言承旭黎...

不嬲...

一場暴連手足